29歲梁洛施簽新約復出 赤腳休閒look打頭炮

29歲梁洛施（Isabella）和「小小超」李澤楷育有三個兒子，但十幾歲出道的她，近年亦不時拍片、做舞台劇。今日Angelababy經理人Kim亦在ig宣佈，Isabella將會加盟她旗下，有計劃拍片，Kim指：「多年後再次合作，期待新開始，一起加油！」。

宣布合作，頭炮當然少不了一批新拍的靚相出街。Isabella影了幾輯新相，以自然悠閒風尚為主，她著上Paule Ka黑白裙、法牌Sandro白色top，少露肩膀輕性感。另一張靚相，她穿上條子背心隨性赤腳坐地，服裝更來自李嘉誠都有著的貴牌Loro Piano，而Isabella照片的樣子、身型，和前幾年以往分別不大。

個樣怪左咁多

仲出黎做乜

未靚過

29歲

只係29

d腳指咁核突就唔好赤腳look啦

睇錯打炮

都唔憂錢仲出來做咩
不過竟然得29歲

隻無名腳指冇血到

到底邊個打左佢頭炮？

12、13歲被羊獸破處 同春卷容一樣 兩母女都被同一男人屌埋

所以我都揀咗一啲生意 同女有關就會做

29歲已經搵夠人3世既本

而家出黎過自己想要既生活

應該貪佢個處

第一張個樣老到

咁耐先29歲

成哥孫仔個老母都要拋頭露面架咩？

覺得佢係無聊得濟
無野搵野做

屌你老母關淑怡咁撚樣既

好樣衰

16歲出道個陣就正，依家做咗人老母，個樣老積到

已經過緊第二人生

陳瀅都係29,邊個正D

邊個夠敢追佢

咁哩幾年咪冇做愛？

講左喔個名咁耐先29歲

依家睇返佢當年都唔係話好正

經歷咁多嘢先29

係咪我要求低 第一張好撚正

不了

李家對佢做過d乜
d beauty同energy過晒俾3個仔

唔係話簽合約 唔準出黎做番明星咩

合約關係

人鈎金龜佢鈎金龜
佢冇又結婚 又生埋三個仔
都擺到明同全世界講佢做雞架啦
出面啲人對佢啲口氣同其他明星雞好唔同

母憑子貴

打狗都要睇主人 邊個敢得罪李氏家族

諗緊佢啲仔大個知道自己係配種番黎唔知會點
心理實好唔平衡

啲腳趾咁恐怖嘅大佬

為咗堆錢, 冇男人( 暫時冇人敢娶, 姓李個個又唔娶 ), 冇咗三個仔( 當你係代母用 ) , 冇咗自己當初發展緊既演員條路, 仲要比全世界知你痴有錢佬但幫佢生完仔就比人飛 值得咩 ?

值得

我細細個已經聽過佢個名
都竟然仲係廿九歲

原來依家都只係29..

都要搵d野消磨下時間

代母貼切d

d仔唔係不嬲跟佢，佢湊㗎咩？

好似豬腳

係咩, 李+×咁放心比佢照顧三個孫

話時話, 投胎做到李家個孫, 前世做咗幾多好事

我有佢咁靚 我寧願搵番個二世組嫁算
依家邊個敢娶佢 無曬愛情
人地當你係生仔機器
李嘉欣仲開心過佢 有名有份

冇錢洗咩

佢呢d先好
生完又唔洗應酬班有錢佬
想點就點，又有大把錢

個口氣係好定唔好
冇留意

李嘉欣日日出function 起碼自由啲啦 （from her ig)

李嘉欣包袱大好多

連登仔講野咁難聽 人地如無意外仲有50年命 剩係湊仔 好空虛

不信像你這麼好
情人找不到

仲出黎博咩。。

命運或是不可預告

生過仔 髮線後移

我以為有啲人坐過監，留過案底...

人哋明明只係為興趣打發時間
連登仔就講成拋頭露面
唔通日日去寫字樓打工儲錢買樓就好幸福咩

人地同小小超生仔為左換自由 兒家打份風流工姐 仲可以拍下拖 香港人幾多呢個歲數前路茫茫

仲要有錢有人脈有人照
傻仔先以為佢梅

仲係29歲咋

其實佢同一般貪錢臭雞個氣質好唔同
就算有錢都唔見佢好大洗 暴發戶咁急住曬命
明明學歷只有小學 個感覺好似經歷咗好多嘢咁 完全唔似冇知識臭雞
為咗拍電影可以練到英文溝通到
圈內人緣又謎一般地好 講緊佢未被小小超包已經同其他女星好唔同
反而樂瞳等等呢啲學歷比佢高 更加散發住一浸臭雞味

咪係囉，唔同小小超一齊，可能而家仲服侍緊羊生

生過，無計
幾靚女生過都走哂樣

仆街 打爆機玩二周目

你知唔知王思聰隻狗個狗牌寫乜

認真 寫乜 ？佐野雛子？

我家很有錢

小弟做酒店 呢半個月都見佢戴口罩拖住條仔黎食飯
佢就算戴住口罩都認得係佢

1988年6月23日，中葡混血的梁洛施在澳門出生，當時她還叫梁樂瑤。其葡籍父親為澳門名門望族殷理基（Nolasco Da Silva）的後人。梁父Alberto隱瞞家人與梁母同居。遺憾的是1988年時他因吸食過量藥物死亡，當時梁洛施不到半歲。殷理基家族經營業務遍及機票旅遊代理、酒類進出口、紡織及參與政府工程。然而，這些都跟梁樂瑤無關。母女倆的名分，在父親去世之後一直沒得到家族認可，梁樂瑤也只能跟隨母姓。

失去父親又沒爺爺、奶奶疼愛的童年，註定陰霾多過陽光。梁樂瑤與母親以及大她7歲的同母異父的姐姐三人相依為命。母親是葡京賭場裏的發牌女工，因為入不敷出經常向婆家親戚借錢，遭人冷眼，交不起房租，四處搬家……缺乏父母的監管，梁洛施成了「不良少女」。從小學起，她就習慣性曠課，反抗老師，甚至被除名。

2007年梁洛施宣傳電影《刺青》時曾對媒體回憶，「我小時候很壞，不過不是極壞的壞，只不過是12歲學別人抽煙，又常常離家出走而已。」一直在澳門生活的梁樂瑤，1993年移居香港，曾輾轉香港、澳門數間學校，直至今日，她的學歷仍停留在初中二年級的程度。不富裕的家境，讓她12歲就開始當兼職模特，期望能改善家庭經濟狀況。所謂「窮人的孩子早當家」，梁洛施獨立倔強的性格也在這期間養成。她曾對媒體表示自己天生悲觀：「我從小就習慣悲觀……我就是要記住不開心的回憶，只要記得不開心的事，以後就算遇到再大的不幸也可以對付。」

12歲踏上星途：從梁樂瑤變成梁洛施

12歲之前，梁洛施對父親一直存在念想，因為母親說爸爸在葡萄牙工作。12歲那年，她終於知悉真相，大哭一場後決定放棄學業，隨後簽約一家模特公司。不久後被英皇相中，轉簽過去。那一年，梁洛施瞞報年齡，多報了1歲，由母親代為簽約，從此梁樂瑤變成梁洛施。

「像她這樣年紀的女孩，很多人還非常孩子氣。但家庭和環境讓她非得獨立不可，挺讓人心疼的。」周美玲是梁洛施主演的電影《刺青》的導演，她告訴本報記者，梁洛施在拍攝空閒經常找她聊天，在她印象中梁洛施是個異常早熟的女孩，「她真的不像那個年齡段的孩子，非常懂得人情世故。」

15歲正式出道：她是倔強的另類

在英皇等梁洛施長大的四年里，砸錢培訓她。2004年，在梁洛施將滿16歲之前，英皇百萬重金筵開26席，隆重宣佈她正式進軍娛樂圈。十幾歲的年齡就要承受演藝圈追逐名利的壓力，得不到同齡人的幸福生活，梁洛施的叛逆不可避免。同在英皇，同樣年紀輕輕就出道的謝霆鋒曾說，看到電視里十四五歲的小孩子就出來做明星，這對他們弊大於利。但娛樂產業主流消費群已變成青少年。他們需要有同年齡的偶像，偶像低齡化浪潮不可避免，梁洛施是這股浪潮中的一分子。

遭雪藏：太早入行，她只是個孩子

英皇娛樂是香港進入21世紀以來最成功的演藝公司，但有關該公司的負面傳聞被演繹成各種版本在坊間流傳。不管傳聞是否真實，該公司對藝人是出了名的嚴格，並且工作量非常大。梁洛施的倔強性格和這樣的管理矛盾重重。（大家知咩事 個陣有記者影到佢被公司推去陪有錢佬飯局）2006年梁洛施無故與記者爽約，加上傳出對經紀人發脾氣等事，被公司勒令放假一年，後因宣傳《刺青》提前半年復出。

被記者問到雪藏，她說不是自己的錯：「可能我是一個不能被冤枉的人。比如說對方說錯了時間，你還要被批評『是我聽錯』，我EQ很低，很容易生氣。」她說她現在學會了隨便，「這個圈子，如果你要解釋，是浪費時間。我現在也學會了隨便。你說我聽錯就聽錯，隨便，無所謂。」

缺乏父愛：男友身上找尋安全感

梁洛施在2008年拍攝《木乃伊3》的時候，經楊紫瓊介紹認識了李澤楷。或許是要為愛放棄事業，梁洛施決心與英皇解約，那一年雙方的官司竟鬧到美國。在英皇看來，公司力捧新人不容易，藝人都應該尊重合約精神，否則先河一開，新人有樣學樣。

香港資深娛樂媒體人查小欣告訴記者，「英皇當時重點不在於賠償費用，梁洛施在英皇的8年，賺錢不多，拍的電影也沒有很好的票房。按照她1個月1萬塊的花費，也沒花費英皇多少錢。讓公司難堪的是，她當時剛好要出人頭地了，卻掉頭要走，對英皇感情上的打擊超過金錢。」 最終這場官司還是庭外和解，有傳是李澤楷砸下重金為梁洛施贖身，至此，梁洛施的藝人生涯暫時結束。《木乃伊3》成為她迄今為止最後一部電影作品。

在香港富豪第二代中，「小小超人」李澤楷可以稱得上是一個領軍人物，不僅出身顯赫，而且還青出於藍，打造了不同於老爸李嘉誠的另一片江山。李澤楷是香港出了名的鑽石王老五。日籍女主播真正加留奈、大法官女兒沈智慧、電盈之花林慧儀都與其傳出緋聞。2005年，李澤楷和中英混血兒羅愛欣戀情也頗受關注，羅愛欣也是少數獲他公開承認的女友。但和之前許多女友不同，梁洛施的到來改變了這一切，因為她很快為李澤楷生下兒子，成為很多香港女孩羨慕的灰姑娘。

可能佢又出世開始 到到佢生仔 所經歷太多 佢係英皇出道個時都係比較庸俗 真係甩晒陣味 由生完仔開始

事實佢enjoy份工 只係當時身不由己姐 某程度上 佢要多謝小小超 救佢出火海 重獲新生

英皇好多次迫佢去陪有錢佬 個陣有記者影到幾次

大家都知入得英皇邊有清泉架 什至呢個圈 我只信陳慧琳係清清白白 但要保持好心境同正確價值觀唔容易

佢清白 因為佢有錢

其實佢個面好撚長同大, 個感覺無怪怪地

代母呢個term都係好聽d
生仔機器 豬那 肉便器都係一樣意思

平時傳媒網友點對其他明星雞大家有眼睇
佢次次出親活動d記者一定寫好野
高貴 氣質 甜美 果d term一定有

之前utube睇過佢上口水多過浪花 dodo姐都係咁踩佢鞋

擦*

我覺得佢唱歌幾好聽

其實同傳媒點寫豪門心抱、老婆一鳩樣，真係唔想撈

簽約生仔

宜家先29

富豪g

點解d腳趾黑撚哂

佢拍個幾套戲幾好睇, 伊莎貝拉, 刺青, 念念

仲係29歲

而家先29仲有排玩, 自己開戲比自己都得

邊間

好樣衰而家

不用了，謝謝

究竟當年佢係點埋到小小超身幫佢生仔

好似係打女介紹

30歲未夠就成世衣食無憂
而家過返自己想過既生活

但唔使指意有再有男人埋身
除非俾錢去包條仔返黎

明明一定有大把女人肯同小小超生
點解佢會跑出

你去問吓小小超囉

我覺得唔難理解喎
幫你生完仔，幫你湊埋
但俾幾億佢就乾手淨腳
唔使娶過門
無名無份
你估個個女人咁抵得諗？
啲女人埋得小小超身多數都想入豪門

同埋小小超一直被傳唔鍾意女人
生仔係為咗應付個家族
有個女人肯淨係幫你生仔
又唔使娶佢
簡直天作之合啦

仔都有三件 重想結婚？

但我都覺得大把女人願意借肚生仔喎

有冇上房做愛

李嘉欣出function係因為佢仲要搵錢
佢老公出晒名二世祖失匙夾萬得個殼淨係識玩女人
堅有錢既唔駛一家大細係北海道訓機場啦
(for more detail pls google ”失匙夾萬”，”李嘉欣北海道” )

嫁d垃圾二世祖
你睇下徐子淇而家搞成點

李嘉欣得個名 但老公愛佢
徐子淇有錢 但老公出去玩

其實某程度上佢仲爽過嫁到入門個d啦
自己無家底
入到門有氣要自己受又要睇老公屋企人面色
又要保持形象
老公錫自己就話好d
一個唔該當自己肉便器 又出面搞女人
再慘d生唔出仔又要變豬毑狂生
釣金龜有苦自己知

李嘉欣都話過每個月同老公靠屋企個基金比十萬佢維生
富豪黎講十萬真係少左d 手袋都買唔到幾個

亨亨家族咁大佢分得幾多？

好過你呢d死窮鬼先 起碼我唔駛交租先囉

咁啱既我都唔駛交租喎

記得嫁入去個時；男家比咗筆錢就講明以後唔會再比錢，所以李嘉欣要養外家就要自已搵錢；不過講真，食基金既富二代，真係冇乜用

講下你住係邊？

唔係出零用錢一定敗晒份身家

應該性格贏, 講樣大把人好過佢

哇
先29 歲咋咩
好似引退左好耐咁

拎過影后，歌手獎， 幾多人得呀？ 李澤楷搵女配種梗係搵個基因好， 又無外家煩既人選，又高， 又混血， 一黎就3個男孫， 李澤鉅老婆都要改名先生到仔， 李嘉誠親自改名叫長治就明顯睇到幾重視個男孫。

梁洛施又唔洗嫁入豪門， 自己逍遙自在幾好， 又可以母憑子貴， 李澤楷應該唔會再生仔分薄家產， 3個同父同母既仔已經阿

話佢冇人要果d都on9
成件事係一單生意買賣
人工受精
都好肯定受精之前驗埋係唔係處女
假設佢安守本份 條女既隧道都仲係未比人入過

收啦，老雞！

生過，點都補唔埄

佢都好本事，赤貧出身

人哋投到絕世好胎
睇住你班賤民俾佢奴役幾代人
心理真係唔慌唔平衡囉

29歲處女你信呀?

屋企有錢到呢個程度
佢啲仔女成長已經同一般人唔同
物質上無憂唔代表心理上健康
大個發現自己原來係個咁既利益關係之下製造出黎
可能真係唔識面對

以為係舊聞 而家先 29

娶到佢馬上幾十億

佢個名真係細細個聽到大
估唔到仲未過三字頭

真係無撚腦，18歲結婚生撚左三個仔，乜尻29歲處女？邏輯都無

細細個聽過佢個名
原來只係大我兩歲

佢首 眼淚的好戲 幾好聽

真雞

6頁都冇j圖

咪9up 廿一歲生仔架，邊有結到婚呀

其實點解冇結到婚？

驚佢分誠哥身家囉仲可以點解

真好
廿幾歲就可以重擦
其他人要跳樓先得

重洗做咩

不過重後生, 可以再搵多D錢.
有能力就掂

G